獄中周庭以紙牌公仔「現身」年宵 好友：願社會早日獲得公義 不要忘記在囚人士

#周庭 #林朗彥 #和你二宵

獄中周庭以紙牌公仔「現身」年宵
好友：願社會早日獲得公義 不要忘記在囚人士
Feb 8, 2021

RFA 自由亞洲粵語
203K subscribers

新年將至，然而一班社運、政圈人士則未能與親友團年。早於10月報名成為「和你二宵」的檔主、前香港眾志周庭，因正在獄中服刑，未能現身年宵。不過其好友秉承她的意願繼續擺檔。

他們所售賣的兩款名信片，是由同樣身在獄中的林朗彥所繪製。他們祝願社會早日獲得公義，希望大家不要忘記在囚人士。

（記者：文海欣／攝影及剪接：張展豪）

#周庭
#林朗彥
#和你二宵
#未能團年
#在囚人士

--------------------------------------------------

自由亞洲電台 (Radio Free Asia) 總部設在美國華盛頓，為言論自由受限的亞洲國家和地區提供完整而免費的新聞報道。致力以多媒體形式發送新聞，成為一個讓大眾獲得可靠消息的平台。

--------------------------------------------------

《訂閱自由亞洲電台粵語部頻道》

【官網】
【Instagram】@rfacantonese
【Twitter 推特】@RfaCantonese
【Facebook 臉書】
【Google +】
【YouTube】
【SoundCloud】